# agent_app_test

Данное приложение реализовано исключительно в демонстративных целях.

Приложение и использует API [OpenWeather](https://openweathermap.org/) для получения текущих, 
почасовых и недельных данных прогноза погоды. 

## Redis

Для корректной работы приложения необходимо наличие хранилища Redis.

Если у Вас нет данного хранилища, Вы можете установить его следуя инструкциям в 
[официальной документации](https://redis.io/docs/latest/operate/oss_and_stack/install/install-redis/).

Далее Вым необходимо установить настройки в файле config.yml 
в соответствии с местонахождением Вашего хранилища. 
```
redis:
  host: 127.0.0.1
  port: 6379
```

## OpenWeather

Для работы через API [OpenWeather](https://openweathermap.org/), необходимо наличие API ключа.
Если У Вас есть собственный зарегистрированный ключ, Вы можете указать его в файле config.yml.

```
open_weather:
  key: "your_api_key"
```

## Swagger

Данные по API текущего приложения Вы можете найти на странице 
[Swagger](http://0.0.0.0:3050/api/v1/agent-app-weather/swagger/).

Адрес указан в соответствии со стандартными настройками в файле config.yml.

```
listen:
  bind_ip: 0.0.0.0
  port: 3050
```
